今日行動好撚成功

大埔墟等穿梭巴士條龍長到仆街

呢到只係冰山一角咋
條龍都兜到唔知去邊
我返到公司都應該過咗lunch time
破曉行動手足好嘢

推

多謝手足

值得鼓舞

屌你老母
成日等人幫你
你自己唔撚識早起身塞

仲返工

對唔住巴打
我禁完lift先出發㗎

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

公司已有共識聽日情況持續會home office

地鐵仲死下死下

巴士勁暢順

中午中環

真係要諗下點塞公路

中環手足接力

朝早手足已好落力停到鐵
中環手足依家落力呀